點解有人吹捧隔世追兇，妙手仁心

仲有衝上雲霄，談情說案

一大堆都係照copy紅左既美/日劇

粗製濫造既垃圾都有人話好？

不服來辯

覺得未係最差嘅劇
但我都覺過份吹捧

講緊係照抄人喎

驚不